驴子的日志

    一头年轻而健壮的驴子被主人买了回来，主人许下诺言在它努力拉满十年磨后，会让仙女把它变成人。于是驴子在主人的鞭挞下努力拉着磨盘，日复一日，年复一年终于到了主人许诺的那一天了，它已经累得浑身是病，快没有驴样了。    于是主人把它卖给了屠宰场，屠宰场的屠户看到这个驴子还能走路，于是就把它腿上的肉割掉一部分，然后在租给原来的主人继续拉磨盘用，它发现主人磨场变大了，还买了更多年轻力壮的驴子在干活。瘸腿的驴子不会说话，只有流泪，继续默默的拉着磨盘一瘸一拐的走......。